import { Memory } from './memory';

export const MEMORIES: Memory[] = [
	{id: 1, frontType: 1, front: 'daunt', backType: 1, back: '위협하다,기를 죽이다', weight: 0}, 
	{id: 2, frontType: 1, front: 'notorious', backType: 1, back: '악명높은', weight: 0}, 
	{id: 3, frontType: 1, front: 'moody', backType: 1, back: '우울한,기분변화가심한', weight: 0}, 
	{id: 4, frontType: 1, front: 'eradicate', backType: 1, back: '뿌리뽑다, 근절하다', weight: 0}, 
	{id: 5, frontType: 1, front: 'unerring', backType: 1, back: '틀림없는, 정확한', weight: 0}, 
	{id: 6, frontType: 1, front: 'rummage', backType: 1, back: '뒤지다, 샅샅이 찾아내다', weight: 0}, 
	{id: 7, frontType: 1, front: 'authentic', backType: 1, back: '믿을 만한, 진짜의', weight: 0}, 
	{id: 8, frontType: 1, front: 'curtail', backType: 1, back: '단축시키다, 줄이다', weight: 0}, 
	{id: 9, frontType: 1, front: 'breakthrough', backType: 1, back: '돌파구, 진전, 돌파하다', weight: 0}, 
	{id: 10, frontType: 1, front: 'cram', backType: 1, back: '억지로 쑤셔 넣다, 벼락치기로 공부하다', weight: 0}, 
	{id: 11, frontType: 1, front: 'misgiving', backType: 1, back: '의심, 걱정, 불안', weight: 0}, 
	{id: 12, frontType: 1, front: 'sibling', backType: 1, back: '형제, 자매', weight: 0}, 
	{id: 13, frontType: 1, front: 'augment', backType: 1, back: '증가시키다, 크게 하다, 확장하다', weight: 0}, 
	{id: 14, frontType: 1, front: 'eccentric', backType: 1, back: '이상한, 정도를 벗어난', weight: 0}, 
	{id: 15, frontType: 1, front: 'blur', backType: 1, back: '희미해지다, 흐리게 하다, 희미한 것', weight: 0}, 
];